車路士 對 般尼

Boga

竟然係boga

達子

呢個後備席真係世界級

冇得輸

用咗寶清個Post先
煎Pan呢個做II啦

英超第一既後備席

都好嘅，唔好要morata打邊路

on9仔

屌

唔該炒夠 789

高層幾撚時醒

西女人快D空難死啦
唔好順利返黎英國丫

以爲睇緊巴西

干地可能為左向高層表示你唔買人既後果 而大敗一場

唉

4後衛陣雷神回歸

我以前是冠轟

出達仔啦

預左開季就係成PAT屎

高層我屌你老母

排第20位

隊長紅牌對士氣既影響 真係大到 唔止3球

電欺上腦到人都唔Mark

降班吧

人地跟雲加學野, 8:2戰術

關撚事

BAD 撚到

降班 降班

kante一腳踢

好撚失望

主場輸三球 衛冕冠軍

心計

英超冠軍

笑撚死

朗尼都入波

第一次應該

好正

可唔可以投降算

同我炒夠6粒先好停

干地唔係一條濕鳩黎

簡迪 迪加 達子 心諗: 又話英超冠軍 上撚左賊船

死撚開啦
無人當過cahill 隊長呀

佢性格係咁 如果唔係點會輸7：1
所以永遠冇得做隊長

屌你老母 無眼睇

投降都係輸三球

輸得好！唔輸油王唔做野！

我愛卡希爾
我愛高層

追和我自爆死

衛冕冠軍第一場最大比數係輸幾多

痾篤屎行返出嚟輸到3粒

油王在唔在場

連iphone8都睇唔到垃圾車個排名

電欺隨時下半場紅埋

LUIZ都燥埋
完了

阻人又唔吹

學南華咁申請降落英乙啦屌

完場你咪知

冇左世3前面連波都控唔到

西女人

點會唔撚關事
本身隊波都頹頹地
隊長嗰下搞到成隊散埋

整多張紅牌 橫掂冇乜人

打得好！

ayi收皮啦

點解比卡希爾做隊長都唔比AZP做

開始反雞曉

提早收工

西女人你真係好撚西

ayi走啦

又係時候變返垃圾車

捉西女人照肺+自己dum幾億出黎買人

Azp 叫隊波冷靜d啦

支持般尼炒多幾球
睇下西女人行出街知唔知醜字點寫

隊長wo

係喎
想問場上隊長係邊個
無留意

英乙都唔得
全國聯賽

岩岩迪加一野踢鳩人好on9

牙衣練到咁大隻托撚咩

ayi個球反而唔吹

Azp

ayi係咪出黎搞笑

正

人地每起一腳都形撚住佢會入一球

feel到希sir真係要黎了

英人

講左好多次Luiz一踢逆風波就上哂腦，
上季輸比水晶宮又係咁on9

十大笑話

Daddy come back plz

做野=炒干地

前面仲要亞衣 結衣都追唔返啦
等睇干地返更衣室寫辭職信 廢事再柒落去

換莫拉達 比佢熱身

快d入夠0 - 6

出達仔啦屌你老母

準備過檔打mma

Cahill真係好撚on9

本身波底垃圾 點練身型都係廢

輸得越多越好

對面支左棍 分分鐘唔止呢個數 入多2球都得

干地做乜

達仔上錯賊車

根本係唔夠人用加打少個

希望班高層肯醒

老實講 卡希爾仲有面做隊長？

笑撚左 等睇干地下場同摩佬一樣

棄權輸0-3冇咁柒

boooooo

英國球迷應該嬲撚到癲

真禾特：英超冠軍？不了

輸硬架啦，出達仔出黎呀下啦

喂你冷靜啲啦
迪加：點冷靜呀 上L左賊船呀仆街

再次強調一次

洗撚你強調咩獌瑜

一場就想醒？ 456場之後啦

不如出新仔啦

般尼最好入夠4567球

70歲人仲要教班垃圾
好煩惱

其實預左對熱狗果場先456
點知主場對般尼都

幾千萬鎊買個前鋒返黎做後備
干爹戰術大師

屌撚死你地班高層

quit game 啦屌

半場上左office打辭職信

投降了
輸多粒就拉隊走人

個下佢想射波睇唔到有人姐

唔睇了

干地半場宣布辭職

阿衣呢d真係
永遠頂唔贏
拎唔住個波

條友係咁話咩短訊短訊, 連新聞都唔睇

英超冠軍要出新仔打第一場主場賽事

干地叫佢操，當佢係lkk用

垃撚圾

隊長可唔可以出黎
We need you

唔怪干地
摩狗就自己攞黎衰

呢條球證不嬲on撚9 上次又係紅左件李城
一開波阿朗已經即刻中招
屌你老味個on9 cahill 仲唔醒水 鞋底去
抵撚死

而家隊波咁頹 出達仔咪只會搞到佢冇信心

係輸輸多d
高層睇撚到有幾7未呀
賣啦借啦
一味睇住盤數要正數
降班條數點撚計呀又

卡希爾有價好賣啦
踢法冇腦又成日OG

上季個個屌唔俾多d時間亞衣踢
而家條友有幾多料見晒真章

佢有跳起過頂咩

買得人未呀 屌你垃圾高層

係咪有人話輸比般尼要全隊死？

再踢落去都冇意思

冇架啦
出返來唔會再有正選

好似拎波唔撚識捨力咁

話緊比高層聽我地係垃圾

咪係
諗住一野射左kante 粒波佢

摩狗都和到
不過又係白色衫 我地又主場

呢場要和 真係好睇下半場一開果10分鐘

睇睇達子拍亞衣可以走到幾遠了

屌 咁撚貴買佢番黎要顧住佢心理質素？
佢歐聯決賽都踢過啦屌

唔講以為個陣係踢杯賽

干地呢幾個月既decision堅係有d on9

有無車迷子夾份買起西女人
忍夠

又想迫走埋干地

太遲加盟 未夾好唔出住好正常

哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

詳細分析車仔輸波原因

廢囉on9

卡希爾呢條傻西做埋D鳩野都算撚數
最撚死係次次都直接影響到隊波
學乜撚野人做隊長

今朝買得10蚊客勝 太保守

下下跑到勁遠追返

又唔識轉身攞波

0-2果球魯迪加發脾氣果下睇到好心up

卡希爾條仆街
腳法唔好就咪撚帶啦

估黑氣咁似前季…

卡希爾上季幾個og都知佢咩料 隊長

比多次機會ayi姐

我係干迪就辭職
講到明覺得matic重要 emenleo班人就賣佢比競爭對手
多一條戰線但人腳就少過舊年

最好輸多幾球

Legend
柒足咁多年仲坐穩正選

干地已經痴左線

位都冇走喇垃圾
得位傳比佢又控失
垃圾

佢IG係咪比人屌撚到仆街

sms單野開始係有少少怪怪地

理撚得你 幫車仔賺錢 比油王賞識

巴舒正廢物
全場失誤多過踢波

繼續發夢

上賊船

想高層知唔配合佢後果

由短訊門開始已經好唔同

本身踢得幾多 好快溶入到

呢場唔會入到波，
咁既前線組合連波都唔知射唔射到

買左Morata但係放後備
笑死

比我 我都會係咁既樣

唔同啦 呢場上半場咁 仲要打少個 都放棄架啦 出佢都無用

魯迪加

英超冠軍 屌你老母

摩佬屌女隊醫柒定干地棄哥狗柒？

車仔係踢得差
但個球證落地獄啦
英超單腳落鏟都紅無撚野病

Blame the board not Conte

冇得救

同前季一模一樣

比你都心淡啦
班高層成盤冷水兜頭淋

有冇想睇輸多啲

唔想再見到條友，踢左咁多年都仲係冇腦

直情衰過添啦

2:2

心諗:終於走得啦掛

你講啦你想要幾多球

佢係無踢過，成場比後衛痴實左

客其他就好笑

英超冠軍俾中下游大炒

好似自從甘賓尼個次開始 鞋底直去都紅

謝拉特個次都係咁

西女人 黑鬼正仆街
油王快撚啲賣左佢算啦

出親事都係佢

無可能唔紅
牙朗一開波都知球證今場嚴就醒水d啦

話安狗冇腦 其實cahill仲on9

呢球輸kante判斷失誤
雖然其他時間得佢打得好

卡希爾即刻死

根本第二隊or俾人鏟係沙皮就唔會直紅

咪係 比隊作客蟲炒三比零

鞋底去係重點

Told u
之前仲有手足想幫佢洗底

呀姨同金章睇撚到嘔血

1:0個時安仔都算勤力係咁組織，ayi係禁區企定定

呢埸波唔只衰一埸 收拾心情先難
下埸又少人 又冇人換 又輸左埸主埸波 又就黎地獄賽程

上咗賊船

卡希爾頭號罪犯

兩單野都係高層柒 兩次共通點係季前轉會都係唔幫領隊買佢想要嘅陣容 再者高層如果企硬摩佬個邊我相信摩佬個季點衰都唔會16

諗起上年打雞湯個場

唉 卡希爾有時殺到去上前
又做施丹轉身又剩
已經覺得佢個人忽忽地

阿衣d走位真係睇到燥

其實而家咁樣 轉4後 出個新仔scott踢中場仲好 換走alonso
再出達仔 換走lan

反正都輸

唔覺得出一個Morata個局面會有任何分別
成隊波嘅問題唔好怪落一個人身上

依家有晒理由棄用佢，如果干地3場後用返佢正式反干

都係三後防 但沒卡希就3球

要屌都屌左老迪加先

自己腳法唔好又鍾意撚波

Ayi真係垃圾黎

冇人用 去希sir教有閪用

鞋底去盡紅有咩問題先
呢球紅真係冇咩好拗
個球證仲要企係隔離

西女人死全家

含隊鏟啦

戰犯 卡希爾

On撚9.打少個輸成3球.真係有責任.無理由輸咁多.
卡希爾成日on99咁.自己屎就咪撚帶波.仲要進攻緊都食紅牌.

唔明關西女人咩事

高層：呢場係球証問題，關我撚事？

已經得2個前鋒 佢仲企係度

有無手機link?

哥狗 巴哥 無波到都會返後去拎 同協防

咁你就自己死埋一邊啦屌你老母

成個車區自殺啦屌

可以長追車對家

弱智仔

我係你就唔睇

首週排榜尾
之後仲要對熱愛李阿5場0分點算

又係軌

卡希爾次次on9都累輸車狗
食屎大 仲有隊長真係on9

場波踢到咁已經無意思，不如出下新人練下兵算啦 反正一隊都唔夠人
屌你老母究竟高層幾時先做野呀係咪又要玩迫害抄教練呀 ON99

唔投資滿足領隊要求都唔關佢事？

打少一個仲企係上面等波到,好似打少個咁

下場作客對熱狗

西波唔好睇啦

點樣唔關ayi事 佢條撚樣次撚次都係咁
一係接唔到個波 一係傳後

望下個後備

停佢三場俾天神上位

柒到

On9?

直接推luiz上去同kante，法比打3中場中啦，後面打2個中堅
前面出morata可以攞定個波

易食指數

隊波柒到咁
摺埋佢好過啦

棄權都係輸3球啫

主其他

仲記得對qpr 打少兩個都屌住對面黎打
個團火，依家係車仔已經睇唔到

喂 先唔好理球證
有咩理由中堅推個波咁前
甩左都算
又要on99想搶返

咩logic黎

馬後炮講句，推甩腳都夠on9
一開波阿朗又係一樣都食左黃，
而且又係前場甩，好心就咪L出腳啦

仲柒過前季

冇世三，之後果5，6場究竟拎唔拎到1分

下場按左層樓all in熱狗
一間變兩間
諗起都開心

Cahill 食撚屎啦屌你老母

agree 死一警百

5場0分後，干地應該已被out

Cahill未比人趕出場之前禁撚住黎踢

橫掂都輸緊3粒
換達子出嚟攻啦

留意到幾球都係左邊 45度位斬入去輸
左邊少左個人逼 比人任出唔嬲

Luiz d火係自己燥

幾時先肯買人
係咪要買英人 可以買邊個
張伯倫 飲水哥？ 不如買個穩陣既中堅

冇啦冇啦，真護級

係干地唔知做乜姐，達仔級數明顯高過佢

干爹拎完英超準備轉戰英冠 英甲

我覺得真正最灰 係高層唔會因為呢場崩局作出反應
繼續你有你教波 佢有佢閪
干地自走又好，炒又好，對管理層黎講都只係 哦 咁揾第個教囉

世三+柏度

根本就係
踢少個打441好撚過
係要踢返3黎衛

爽呀

下場借財仔買熱狗

下年係英冠踢歐聯

唔買返5個 都冇得打
亞衣 w22廢撚到

This match is gone, but what awaits is Spurs, Everton, Leicester(a) and Arsenal, Stoke(a) and City in next six week. Scary.

傷左王牌，一隊人數14，一場隊長領紅

仲黑暗過前年

下半場唔撚換莫拉達 屌撚死干地
呀e條垃圾去洗廁所啦

腳法成隊佢最差
岩先仲要推上人地半場
仲要推甩哂

Nigga同西女人必須走

好老實 車仔手腳咁慢 兩個月前已經講左買完人要比時間操同夾 唔明點解次次買人要搞到咁遲8月先黎買 根本正選要個7月中至尾嘅球員打正選已經係on9啦 唔洗默契唔洗夾咩

7場0分不是夢

哦，咁之後幾年前四都冇

十一個果陣 柒頭安又係球霸黎
根本佢個踢法唔岩踢勁旅

拉落黎呢個回覆最中肯

可能覺得想比個種 一出入波 型..掛
點撚估到會咁

唔記得左睇邊度講
油王入主之後不斷炒人但成績一路keep住
所以而家再炒干地佢地都完全唔會care

達子捨得入波未

月巴入波

5射0中 得kante果球叫近個龍
對面4射4中 3入

熱刺下下攻
應該輸8:0

Ayi條廢柴都仲有人撐 社區盾+呢場佢成功攞定個波有幾多球 好耐未試過前面要喪屌佢既個個唔係柒頭安 佢真係廢到一個極點

西黑鬼西女人我屌你老母呀

7場0分 干地out 硬
要J好J

4射4中

希望干地唔好走

自己技術差就咪撚帶個波上去la 又成撚日玩波

係肯買既話，買返兩個已經好開心

西女人食撚屎

可憐干地

下場按左層樓買熱

仲去到第7場

垃圾車

雷霆救兵啊

未來隊少左個獲加

比雷斯吸左精

8月0分不是夢

呢句用埋落雷斯度唔該

前場黑洞 都幾難入到波

其實干地簽份新約但冇續好奇怪
會唔會關去留事

笑左

9月0分不是夢

啲人見車咁撚垃圾 仲敢加盟咩
西女人我屌你老母

唔知幾時先有一分

Kane都入你5球啦

9月有冇分落袋都係問題

高層可以繼續拎個英超冠軍打飛機架

咪癲啦 達仔加盟左幾耐呀 講真唔出佢正選好平常 好多球隊新球員都係放後備先 問題係車on9到買人又遲仲要放哂d正選走 再者買國外聯賽球員適應英超都要時間啦

睇得出電欺真喺上晒腦
又鳩衝又唔Mark人
第三球就係輸佢唔Mark人

隊長
知唔知醜呀

留意到垃圾車依家第一

係倒數第一呀

如果主場對上季作客蟲都輸獲杰 咁要對邊隊先拎到分

雷斯中堅腳法算好啦

之前話干地唔滿意轉會嘛
所以冇續到只係加人工

15個人打全季4線

第三個果球打左去佢身後，應該係右中堅負責，不過其他人走亂左位置

佢地咪又係炒左干地當解決左問題,之後繼續賣多過買,錢已袋

襯仲有時間屌住干女先

雷C
比德國71既慘痛經驗
今日應該會重慘

又可以J希sir入主後，和波照J既1年

第一次輸俾般尼

7:0

根本依加隊車一啲火都冇
成隊波次次都係咁 一衰就冇人有心踢
得Kante係踢波

仲未出達仔？

14世界杯又係輸佢

我都覺得怪
我相信佢動筆係一定要要求高層係轉會方面快d做野
但份約加人工又冇加合約期

比隊客場蟲炒3粒

法比已經最有火

證明熱身賽係好落力

屌你老母肯出莫拉達未

Luiz Cesc 紅埋既話
下場夠唔夠 11個人

仆街原陣

艾文奴上位

干地個眼神好奇怪

輸第一球 超人 卡吐有叫

唔換人

玩政治

又唔換人

唉 寧願隊波變返中遊

踢埋下半場就唔止了

出達仔啦屌
還掂都輸

出邊個都死啦 叫班高層落去踢就岩

看破紅塵咁樣

原來破左紀錄
第一支衛冕隊第一場失3球

安仔今日算係咁 好積極
平時反開安

干地個樣好似開始痴線

睇黎今季情況衰過前季幾倍 連球員都冇呀屌你老母

比人炒 垃圾車 契仔lan快些

幾時有得睇Pedro Hazard Morata Kante 法比仔

係 第3球慢鏡無啦啦走左去Mark luiz個Target

中呀巴打

真係好似完場遞信

求破蛋

尼馬巴

創造開季最差紀錄

呢5-10分鐘可以決定場波有冇得追和

屌你一定輸3球既

4567唔得既

油王你有無睇波
可唔可以炒左西女人

冇

安lan啦屌 成撚日時間停頓

都要換啦
上年比雲加炒緊3粒就出阿朗轉3中堅

破到蛋已經係奇蹟

屌你安

仲話主場優勢
般尼都搞唔掂呀

成場得迪加 Azp kante 完

而家證明馬迪係好重要

希sir心諗要打37場
不了

WILLIAN 隻傻系

willian一出黎就交個波比對面

唔買人趕走干地我真係唔撚再睇呢隊西波

安lan啦屌

根本有睇上幾季都知卡希爾擔唔到大旗如果唔係有英人優勢
加上想做就另一個泰利
屌你老母而家連隊長一半都無呀 食撚屎啦卡希爾

兩次FACE TO FACE交失
契仔安

又係william

頭兒影住干地個SHOT好似奇洛自己食生日蛋糕咁

認真，炒左干地搵返costa好過

干地係咪專登做比油王睇 唔比morata出

射到妹下妹下咁

快撚d 去死

估唔到雪糕筒都咁重要

迪加好似會射下波 上半場又有

就失業嘛

莫拉達買黎做乜

老迪加見班友淨識搓搓搓
我一腳射左佢好過

willian michy兩個繼續企係度唔走位睇隊波踢波

迪加

仲話咩靠安carry 而家我屌你老母

韋利安拉下空位啦仆街

炒左買人果個就岩喇

U TOO

黑人問號

7千萬鎊買返黎踢順景波
牙衣都夠做啦

話晒都英超冠軍喎
俾少少面嚟俾我哋破蛋好喎

啲人企定定唔撚走位
不如一腳射

佢唔怕冇波教啦

唔好話迪加亂射 我寧願睇佢多啲遠射都唔想佢地搓搓搓搓失 又比人入

大把人請啦

搵番哥斯達到季中又叫走人 ？

好心現場班車狗噓鳩班高層啦

along

撚識咩
不嬲都係kante搶完波再走入中路塞撚死曬

WILLIAN又停5秒再比返AZP

係人都知你想點啦 柒頭安

英超高層垃圾
返意國算

willian真係世界級廢

去國米啦

阿朗

自己睇啦 加盟左20日到ja 仲未計去亞洲d時間 即買即出咩 亂鳩咁up

迪加好對板 長傳推進都有

你老母又停

屌你老母 又係你 又停係度

已經決定左無分可能

睇柒頭安真係好似睇時間停止系列咁

有冇馬迪版

干地其實都要揹返d責任 死用阿衣

唔會國米
岩岩先請左史巴列提
仲要教得好似唔差

當中目標
明明就係中

買人啦

垃圾車廢就廢啦 咁多藉口

牙朗反而沉得住氣
默默踢波

我重申：哪有人你老母

Lan去日本拍av啦

電欺專心踢波啦屌

agger

一早輸左 下半場係垃圾時間

你認為繼續出ayi好啲

次鳩次睇安踢波都以為收得唔好 仆佢個街

成班前場無撚用

佢要有d火，好過比巴西7：1 死狗

地雷有火

岩，唔係運既問題，係實力問題

雷斯真係on9 仔黎

唔係出AYI會好D嘅問題 只不過干地呢個決定係合理 唔係on9

得大合照

似躁多d

安幾時肯幫AZP?

睇呢條西波已經燥
見撚到柒頭安野野停停停真係想飛去捉鳩住佢老婆係佢面前屌

弊在佢踢人有火 mark人死火

紅多個中堅下場就精彩

唔廢都唔係安啦

BIN!

幫左一次 然後停

換條柒頭走啦

好似肥婆黎

屌廢安同碧輸爾

你話出正選咁okay，但上半場打到咁，就係時候換啦

呀衣同安d走位真係笑撚死人..

lan廢d定ayi廢d

佢喺得怒火唔掂啊

青訓可能更好

屌alonso唔望人

Why not both

話就話踢少個 但中場又係搶唔贏 熱身賽已經睇到無哥狗 法比無咩作為

阿朗：一膠樣

呀朗射波仲多過ayi

啱呀
安舉手又點，係唔俾你啲無腦人

亞衣呢d叫射波

笑撚死 個球射波 一睇就知係ayi射

岩岩一野撞開雷c

係亞衣無走位

出達子啦屌

打返雙中堅啦

亞衣

我想簡迪射門

屌你老母呢d夾硬射係咪on9

我們是切爾西

手球呀屌

亞衣點阿

唔差在賣埋ayi 啦屌

阿二傳得靚

Alvaro Morata, along with Charly Musonda and Kyle Scott, is warming up down below us. #CHEBUR

Boo古圖斯

成日架啦 ， 咬晒腰射柯尿波

阿衣啲轉身波幾場都咁垃圾

真係打簡迪一個

有冇得quit game

射乜春呀 on9

阿衣連射門都無力

出達子啦
阿朗D波比唔到廢安同呀衣

現場仲支持

屌你安d比波做乜撚野

其實都預左，上年車仔季尾3-4-3套路都比人睇通，見佢季尾踢得好吃力

Diego

Ayi呢球犀利

出musonda 好過啦

kante bb愈踢愈有

干地輸波買人
摩連奴敢唔敢

掛住老鼠了

Morata:中伏了,黎到車仔都要打後備 ,依家淨係可以係IG LIKE 我皇拎冠...

Ayi唔該自動申請落後備啦大佬

柏度同吾皇下場出唔出到？

lan啲幾碼距離都可以俾到醫院波出黎

Load Save啦干地

要轉陣諗計啦conte

關咩睇通
人廢就廢

莫拉達係咪咁廢 死都唔用

轉陣都要有人先得架 西女人

兩紅

咁都吹？

法比好撚危

干地一早計劃輸波逼高層買人,不過無諗過輸大左

換撚走廢安同廢衣啦屌

紅埋佢啦，對熱狗出佢=自殺

根本就11打3

呢腳睇落係靚搶..

法比會唔會好掛住沙皮狗，
亞衣一球都控唔到

頂,下半場牙朗開超西Mode

迪加算對板

安show一show金章plz

話柒頭肯打後備就要留果班柒頭點睇呀

解散啦屌
球員墳墓車路士

默默踢波 唉

少睇車 其實回收番5,6 件新仔 會唔會唔同哂?
利申 唔太熟班新仔實力

安根本冇進步空間，有冇人知點解留到咁耐

紅左法比下場都係精彩

沙皮呢三季幫佢刷左幾十球助攻

傷埋佢仲有中場中可以出咩

迪加算係咁

adore

賣撚哂啦

變左肥狗了

值得正選添啦 好穩

最好紅埋willian ayi cesc
逼上頭買人

同ayi cahill一齊lan

領隊墳墓

22 23自動躝啦

買dnlm x3

上左契

我屌你老母躝啦安

安

換啦屌！！！

唔會 車班新仔最勁已經係天神
其他英冠料咁上下

Willian球波俾得快到咁

輸緊三球都唔換人

達仔！！！

我高層留番

依球無得怪安，azp太慢

安連傳波都冇球準

出哂musonda同morata出黎搏啦干地

達

足球小丑，夠娛樂，深得高層喜歡
落左命令一定要出

都係
你們值得更好
唔好留係到

得罪講句 前21 22 23 24 都係垃圾

ayi>達

azp比手指公算係咁
比著我真係屌鳩佢識唔識比波

干地唔撚講野啦
叫達囝自由發揮

有咩好笑得過阿依正選達仔後備

次次都係輸波先換達仔 一陣唔入又比人屌

22-24可以一齊Lan

武神打換埋廢安啦屌

出達子入一粒就心足了

屌 終於出達子

安個種廢真係

ayi終於lan

直頭路線都直過頭啦

終於換morata

達子：屌中伏了

along助攻

azp真係

達子入波貼性感相

唉 morata 次次出黎到係打少個

達囝入到波就好

仲同球證握手 好有體育精神

莫拉達去熱刺隨時贏英超

比波又廢，接波又廢

達仔背負嘅壓力好大

有正前踼了

係

達子心諗上錯賊船

終於換走michy條垃圾

...

終於肯出莫拉達

垃圾Ayi

諗深一層上季出沙皮柏度世三 依家三個唔同曬

達仔起碼拎到波會轉身

cahill ig比人洗版屌到飛起

車仔特登輸 3 粒 然後用達仔反 cup 比佢拎返信心

啲球迷企起身歡迎達子

黑鬼信唔過

唔係有條咩龍虎切咩？

希望達仔破蛋

又高價黎 又已經射失十二碼輸個盃 仲要踢少個上陣要有表現

慘過賴屎

干地個樣好頹 真心唔想佢走

morata第一腳

大大力握落去串鳩佢喎

睇到燥

賤拉達出場了

借走左去精工 好似係

達仔入3粒以後唔反安

比壇咁既蘇州屎達仔嘆

柒頭安真係冇腳好波

飛機

冇人J
唔通歡迎安

達子用一球飛機回應fans

試下個波同西甲個波有咩分別先姐

借撚左出去

達仔第一腳

freekick

carry please

60分鐘第一個黃牌

安終於成功突破

乾爹：唉屌

達子攞波轉身順多

along射啦

大笑左

比個傻系燈撚到就黎傷殘 跟住外借

first booking

堂堂車仔 搞到全部後備都係新仔 高層做緊乜鳩到底 連阿妓都有番d正常人

罰球安

冇架啦，至少5場0分
英超5場0分炒硬，何況車路士

依隊西波終於有黃

換埋廢安件垃圾好無

lan

轉台去晶宮就見到

原來安唔只時間停頓一招

只少佢走岩位阿姨真係

盡得拉膠真傳

佢做咩比courtois上身

牙朗

屌達仔完全係組織到嗰皮

牙朗罰球真係好撚勁

咁都救到

痴線阿朗又中龍

阿朗熱誠

呢隊西波同佢地打左三年都咁西

牙朗真係次次岩位射都有D料

神撲

Alonso Kante Azp

牙朗有火

屌踩撚死

爽到,再傷多件

傷左？

屌 迪加都冇埋都唔知點算

又傷一件

唔撚係又傷一件呀

朗

朗差啲

玻璃人迪加

一隊般尼 一隊史雲斯

heaton

又傷

牙朗呢個位真係勁

舊患

見到佢傷真係好驚

阿朗啲罰球真係好好j

我見到少林足球，最尾d人傷曬，冇人出到既畫面

傷埋 垃圾車88

迪加大傷過

迪加...........

達仔有返d頭髮型撚到

屌你MMA
達仔黃牌？

勁到
一出黎就拎YC

超人

都無所謂啦
早d出黎踩下草

ON9

茅撚到

馬迪版

屌你老味mma都係黃

痴撚線
茅撚到

咁都唔洗紅？

呢下得黃

又黃

球壇黑氣石

依下foul都無

屌你老母般尼狗

又黃
而家英超踢波唔比講野?

從後踢都冇紅

呢下就黃

咁撚樣訓落人隻腳就唔撚洗紅？

迪加上完賊船仲要受傷 好撚慘

無人用了

咁都唔洗紅

吓

英人真係垃圾淨係識踢人

一開電話睇到3-0 即講左句屌你老母垃圾車

球證咩料

我覺得morata冇默契都好過ayi

達仔好好多....

雙重標準

morata 好好撚多lor

車仔清算 不會饒過你們

對白改：垃圾車

從後咪紅硬咩

前面終於有人走位

咁撚樣tackle

基本功完勝啦

達一出黎好左dd

如果下場唔出達仔正選
乾爹就係抵撚死

黎睇只要唔抬起鞋底，就算訓斷人隻腳都冇問題

安仔掃下金章啦 串下班茅狗啦

呢腳無鞋底 其實有分別

岩聽
聯署去信要求解散

干地出ayi真係on9

我覺得隊長唔係鞋底去先都唔洗紅

無左Ayi 好左

吹乜鳩我屌你老母

如果今次3:0可以換到達仔正選 我願意

呢個球證真係閪到核爆

唔講數據，起馬d動作有板有眼。

達仔幾分鐘做到既野已經多過Ayi
終於知上季點解唔出佢

有返d 火 同埋都欣賞班fans keep住屌

干地好似諗緊去邊到教咁

干地今場好似冇逐個位教波，
剩係場邊苦笑下就算

達子同亞衣差幾遠

法比係要哥狗d走位先得 達子做到就好

baka唔知有咩感受

收皮啦

ayi仲廢過玩嘢嘅哥狗

世界級球證

換到michy cahill永久後備都算可以自我安慰

起碼加埋簽3件非dllm

諗緊屋企人搬哂黎英國點搞好

停左屌

達仔正選但場場照比人炒3粒

呢d時間先好，差一兩球追和/反超壓力大到仆街。輸緊三球踢少一個冇人會寄望佢做到乜

達仔好撚過啊e 好撚多
我終於明白點解上季死都唔出啊e

依加隊波冇散 已經好

好少見濕地成場冇表情

干地封信應該打好左

正面係鞋底先會紅，但從後踢原本就係紅牌

干地好似冇咩火咁

屌你本身達囝都係正選架啦

Agger

睇到迪加天神阿朗 眼濕濕比心機踢緊

天神唔錯

唔係臨危受命 達仔未必有火左咁多 如果呢場激發到達仔 輸一場絕對值得

天神 迪加兩個正選都唔輪到雞囂

見到依兩個中堅，卡希爾可以抖下

就係唔撚出呀嘛屌我有撚用 屌西女人啦

達仔：原來做軌要係咁俾人鏟

呢三粒蛋換到成隊著哂火等世三同吾皇復出都抵返

下場開始13連勝

kante呢 毒到唔記得左?

仲有azp

咁既轉會操作，個新隊長又無腦既，我都心淡啦

算係咁

cahill做既野佢都做到

同ayi齊齊抖

希望達仔可以入返球拎返啲信心

電欺噉樣呃到角球

輸到咁仲想有火 就算有火都冇用啦 班高層咁撚on9 球員又on9

姐係我用鞋面踢斷人隻腳係唔洗紅既

見到咁既bench邊個都無眼睇啦

阿朗值得長期正選 買中場先

教黎多舊魚
笑下笑下好快過

真心個句 法比最岩做隊長

牙朗仲好有火🔥

雞曉同阿衣真係可以唔駛再踢

干地提場都少 已經無諗住有D乜

不過之後應該唔再見雞曉 可能有得嬴返

達子會唔會後悔上車

做唔到14分鐘直紅

中呀

比cahill做榮譽隊長 掛個相框收起佢好嘛

隊波主攻緊 佢唔顯眼

達仔

破強

屌 正呀

1:3

賤拉達入波了

1-3

達子好波

達仔有火

達哥

morata

仆街又要放棄反安

唔怪得知我依家著住車路士波衫係街行緊 經過我附近既人陰陰咀笑

達子!!!

屌你老母干地 雪9 morata做mud 9

達！

安助攻達子

達子！！！

即刻似返隊波

好彩達仔都開到齋

一早出達仔啦
亞衣呢啲垃圾

Morata

達仔GOOOOAL

慘

大巴大巴車落D未適應到...

省鳩個球證啦

達仔!!!!!!

入返球先啦

應該諗緊返意國教定走其他國家刷魚腩算

又要搬家屌

換達子即刻唔同晒

屌!!!!!

真心喊出黎 得黎不易嘅入球

我愛莫拉達！

morata入波

Ayi可正式收皮
呢啲咪係st

呢下真係前鋒觸角
個種走位

有機呀 車仔就好似阿狗咁啦呢家

1 st goal

我係你就唔著衫

zip位靚到

呀姨真係可以長做後備

達達

追和佢!!

一早正選未必輸到咁

安assist

ayi 可以收皮

hi

達!!!!!!!!!

呢兩日啲開幕戰 場場開大

衝呀!!!!

安仔助攻

屌又要放棄反安

勁

亞衣可以正式收皮

邊個話達仔係水貨嘅企出嚟

達啲走位

假車
唔睇波

達！！！！！！

金章咁都俾人屈手球

達子走位靚好多
俾過19安助攻冇得早啲睇武神打

莫拉達神走位

屌一早出達仔啦
你老母亞衣連停個波都唔掂

輸波唔緊要
我想見番鐵血車

感動嘅係達子入波

仲有無人敢講我皇賣水貨？

Ayi lan

法比真係垃撚圾

好彩

佢走嗰下頂嗰下型撚到

振作呀轟

即刻反轉著

比啲火！

每隊買返黎既前鋒都入波 痴線

達子！！！

破蛋+達子入，當贏

達子好波…地標入波

達 唔係水貨

個前鋒點影響到個垃圾Cahill 出醜

起碼前場hold到波少啲機會比人反擊

達子入多球 今年一定印佢

底線傳底

LAN 打多d 哩d 直接波啦, 屌咪出得幾靚囉, 成日停乜撚

迷達黨正式成立

依家係諗點捱到世三出

屌呢啲咪級數囉垃圾ayi

踢過皇馬真係唔同D

相信達仔確立正選了

皇巴唔要個d都要鳩沖

追唔到 唔緊要 最緊要有火

干地真係on9仔黎
你係信亞衣上年就唔會唔出啦
又唔出達正選

出左去踢波 踢完一開電話睇一睇

安仔換埋武神打啦 還店都咁柒

之前擔心達會冇自信
睇完佢入波嗌come on好型

達仔走呢個盲眼位好靚

達仔啲走位又可以j了
邊個夠膽話佢黃紙

蛋已破 結果係點冇所謂了

靠阿朗助攻達仔

我係你就燒撚左去寄返去車路士比西女人

達子>呀衣
有得正前未呀

世界級

莫拉達>奴卡古

啊e返後備啦

仲有2０分鐘 追多粒啦

屌 好感動 入一球都好開心

咁要夾架ma

達子連攞波動作同AYI都差好遠 踢開波既人就明

AYI係連迎波都唔好個種人黎

成班比d火黎睇下

你個名

直接反cup啦

仲要係達子入

下場亞衣正選要反干了

達子眼神好過王子當年

有火好多

換埋musonda出黎扭啦

達 1:0 lkk

天神 LUIZ 迪加
之後新後防線

Tat 入多2球我祼跑

未夾好都好過 阿衣 咁出唔出好喇你話

信垃圾車仲有機會和

Gun

達子後腳都識

AYI側身拎波都唔識
垃撚圾

Chelsea GO GO GO

和都唔係今場

迪加幾對版

達球後腳同安果啲比一比

干地對佢要求好高，想夾多d戰術先出，
點知班後備廢撚到唔恨

阿衣夾左成季 結果?

d人最叻馬後炮
黎左半個月踢得幾十分鐘熱身賽
第一場英超唔放正選有咩問題

皇者轟

反安：ok 我哋放棄反安

迪加毒啲定簡迪毒啲

下場亞衣可以番去beach

追到和自拍心型波

天神比想像中仲要好

睇佢以前啲j片係沖撞入zip淨係負責埋門個腳

投票

下場冇cahill ayi
希望會唔同啲

達子 今季第一球 + 垃圾車今季第一球

放棄反半場安

毒氣雙子

屌邊個越位呀

越位=- =

嘩迪加啲長傳

迷達黨成員：
Me